其實米八 就唔好再健身啦...

你哋身型咁靚 我哋啲毒撚點搵食?

米六就唔好練咁大隻啦
好難睇

佢米八 而且發現佢做咗健身後 條街多咗好多女佢

米八啊 不過佢皮膚唔太靚

有facial做既

30cm就唔好著現代褲啦，引死小妹丫

佢近排不斷飲水 同做保濕面模 跟住問我皮膚有冇靚到 好懷疑佢係咪基佬

會唔會佢當你GAY佬炸

我有gf

我有GF一樣好多基佬埋身問我係咪bi

矮撚健身

好奇怪啊 啲矮撚真係笑死我

幫你配埋圖